小花最有火既一場波

眼神好明顯同平時唔同

巴塞上一個盛世

同老婆嘈完交

真，2015 真係勁到癲